周柏豪算唔算靚仔代表?

歌唔得,拍劇又唔得,究竟佢點解仲撈到

作曲 - 到此為止

天窗

樹蔭有一隻蟬

啲口水兵歌容易唱

早幾年都算，而家個樣唔得啦

靠樣

潮流代表
一己之力帶起 all back係hk 興起

連登仔係樣中上嘅代表

佢後生果陣塊面飽滿D, 好似鬼仔

等睇周柏豪個鼻窿

2007-2011

後生都算靚仔
依家唔得了